(美大使館爆炸) 中國外交部：孤立的治安事件

中共外交部發言人耿爽回應說，你可能已經注意到了，北京警方已在網上發布消息介紹了目前的一些情況，「我想說的是，這起發生在朝陽區天澤路和安家樓路的事件是一起孤立的治安事件，中國警方已經即時地、妥善地進行了處理。」

據北京公安官方微博「@平安北京」消息，7月26日下午1時許，一男子在朝陽區天澤路和安家樓路十字路口，點燃一疑似爆竹裝置後，發生爆燃，導致其手部受傷，無生命危險。附近巡邏民警迅速開展處置，將該男子控制並送醫治療，現場無其他人員受傷。經查，該男子姜某某，26歲，內蒙古通遼人。目前，警方正在進一步工作中。

這起發生在朝陽區天澤路和安家樓路的事件

義x團

孤立的治安事件

美國大使館呢5個字唔講得

乜撚野中文黎
即係我地D 個別事件咁解?